[日常]一人一個早餐選擇

每日都諗早餐食咩好
有冇巴絲比啲建議

我先
Cereal

打邊爐

m記，入麥樂會有薯餅送

大快活

腿通+多士+水

麥皮

屎

餐蛋麵

營多

雪菜米

麵包

食得多肚痛

最快最方便。。唔洗整

我都想食，依邊冇。自己懶得煮

一起身打邊爐

M記好遠。懶